youtube 廣告

Update之後
法國出廣告連按home button都冇反應
有冇巴絲都係咁

係 會卡住